1. 前言
		导师布置了一个小作业，让网上找AI项目的源码，自己复现完成一个小的AI project。结合前段时间毕设项目以及最近看的部分文献，
	我将大三时接触过的一项基于AI的竞赛项目尽兴复盘。原因有二，其一在于又经过了一年的学习发现当时的一些方法有待完善，其二尽管当时
	全程参与完成了竞赛，但写项目代码的主力是一位博士在读的师兄，我仅达到了能阅读的程度并没完全理解并谈不上自己去试着造一个轮子。
	希望可以温故知新。
2. 改进之处
	a. 交叉验证
		在机器学习中，通常并不将原始数据全部用于训练模型，否则没有数据可以对该模型性能进行评估。当时我们对竞赛组提供原始数据的处理
	采用了最简单的训练集：测试集划分，这导致并没有充分利用数据，导致最终提交的模型精度并不理想。同时，尽管比例相同，不同的划分方式
	得到的模型性能也不相同，其中存在最好的一个和最差的一个，而你可能就会得到最差的一个。因此，有人就提出了交叉验证法（Cross Validation）
	LOOCV（leave-one-out- cross-validation）方法是最容易想到的一种，该思想跟上述我们使用的本质上来说是一样的，即也将数据集划分为两类，
	不同之处在于LOOCV仅选取一个数据集作为测试集，其它全用于训练。LOOCV每次选取一个样本用于测试，最终的测试结果为每个测试结果的均值，这样
	几乎所有的数据都用于训练，保证模型精度不受测试集训练集划分方式的影响。但其缺点也是明显的，LOOCV需要大量的计算资源，若原始数据样本总数为
	N，其需要比上述划分方式多N背的计算资源。为了降低计算成本同时又能充分利用原始数据，人们提出了K折交叉验证K-fold Cross Validation，K折交叉
	验证与LOOCV不同在于，其每次选取多个样本作为测试集，具体数目与K相关，若K=12，则将所有数据分成12份，其中一份为测试集，其他为训练集。
	可以认为LOOCV是N折交叉验证。根据经验K一般为5或10.
	b. 代码优化
		本次复盘将原来源文件的部分函数进行了改写，从而使得代码更加易读。
3. 代码说明
	data_provider.py / operation.py ：对原始数据进行处理，提供模型能处理的输入格式。     
	unet_attention.py/config.py/operation.py/main.py：模型具体实现代码。    
	post.py / coefficient_statistic.py ：用于参数统计。  
	
	